荃灣邊間剪狗毛好？

上次個間剪到我隻狗個頭爆左都唔講
返屋企見隻汪汪頭一大舊黑色血先知
求剪狗毛介紹

99 dog come

Thx 去試下呢間

狗仔毛啊巴打

你咪狗

駁唔到

lego